<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="app_name">كتاب العالم</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications" tools:ignore="ExtraTranslation">Notifications</string>


    <!--            -->

    <string name="admob_banner1">ca-app-pub-3940256099942544/6300978111</string>

    <string name="admob_mInterstitialAd">ca-app-pub-3940256099942544/1033173712</string>


    <string name="admob_pub">pub-0123456789012345</string>

    <string name="YOUR_ADMOB_APP_ID">ca-app-pub-3940256099942544~3347511713</string>


    <!--          -->


    <!--


     <string name="admob_banner1">ca-app-pub-8243001728352917/5257516833</string>

    <string name="admob_mInterstitialAd">ca-app-pub-8243001728352917/2270414935</string>


    <string name="admob_pub">pub-8243001728352917</string>

    <string name="YOUR_ADMOB_APP_ID">ca-app-pub-8243001728352917~4119221290</string>


                   -->


    <string name="startapp">206388102</string>

    <string name="yafta">pub-0123456789012345</string>

    <string name="facebook_app_id">343825332945827</string>

    <string name="todo">todoimage</string>
    <string name="title_activity_privacy_policy">Privacy Policy</string>
    <string name="large_text">

            "سياسة الخصوصية\n"

        "\تنطبق سياسة الخصوصية هذه على تطبيقات أحمد عوض للهاتف المحمول التي أنشأها أحمد عوض كخدمة مجانية. هذه الخدمة مخصصة للاستخدام "\كما هي".
\n\n"

        "جمع المعلومات واستخدامها\n"
        "يجمع التطبيق المعلومات عند تنزيله واستخدامه. قد تتضمن هذه المعلومات معلومات مثل\n"
        "عنوان بروتوكول الإنترنت الخاص بجهازك (مثل عنوان IP)\n"
        "صفحات التطبيق التي تزورها ، ووقت وتاريخ زيارتك ، والوقت الذي تقضيه في تلك الصفحات\n"
        "الوقت المستغرق في التطبيق\n"
        "نظام التشغيل الذي تستخدمه على جهازك المحمول\n\n"
        "لا يجمع التطبيق معلومات دقيقة حول موقع جهازك المحمول.\n\n"
        "قد يستخدم مزود الخدمة المعلومات التي قدمتها للاتصال بك من وقت لآخر لتزويدك بالمعلومات المهمة والإشعارات المطلوبة والعروض الترويجية التسويقية.\n\n"
        "للحصول على تجربة أفضل ، أثناء استخدام التطبيق ، قد يطلب منك مزود الخدمة تزويدنا بمعلومات تعريف شخصية معينة. سيتم الاحتفاظ بالمعلومات التي يطلبها مقدم الخدمة من قبلهم واستخدامها كما هو موضح في سياسة الخصوصية هذه.\n\n"
        "وصول الطرف الثالث\n"

        "يتم نقل البيانات المجمعة مجهولة المصدر فقط بشكل دوري إلى الخدمات الخارجية لمساعدة مزود الخدمة في تحسين التطبيق وخدمته.\n"

        "يجوز لمزود الخدمة مشاركة معلوماتك مع أطراف ثالثة بالطرق الموضحة في بيان الخصوصية هذا.\n\n"
        "يرجى ملاحظة أن التطبيق يستخدم خدمات الجهات الخارجية التي لديها سياسة خصوصية خاصة بها حول التعامل مع البيانات. فيما يلي روابط لسياسة الخصوصية لمقدمي الخدمات الخارجيين الذين يستخدمهم التطبيق:\n\n"
        "*   [Google Play Services](https://www.google.com/policies/privacy/)\n"
        "*   [AdMob](https://support.google.com/admob/answer/6128543?hl=en)\n"
        "*   [StartApp](https://www.startapp.com/privacy/)\n\n"
        "يجوز لمقدم الخدمة الإفصاح عن المعلومات المقدمة من المستخدم والتي يتم جمعها تلقائيا:
وفقا لما يقتضيه القانون، مثل الامتثال لأمر استدعاء أو إجراء قانوني مماثل؛\n"
        "عندما يعتقدون بحسن نية أن الإفصاح ضروري لحماية حقوقهم أو حماية سلامتك أو سلامة الآخرين أو التحقيق في الاحتيال أو الاستجابة لطلب حكومي ؛\n"

        "مع مزودي الخدمات الموثوق بهم الذين يعملون نيابة عنهم ، ليس لديهم استخدام مستقل للمعلومات التي نكشف عنها لهم ، وقد وافقوا على الالتزام بالقواعد المنصوص عليها في بيان الخصوصية هذا.\n\n"

        "حقوق إلغاء الاشتراك\n"
        "يمكنك إيقاف جميع عمليات جمع المعلومات بواسطة التطبيق بسهولة عن طريق إلغاء تثبيته. يمكنك استخدام عمليات إلغاء التثبيت القياسية كما قد تكون متاحة كجزء من جهازك المحمول أو عبر سوق تطبيقات الهاتف المحمول أو الشبكة.\n\n"
        "سياسة الاحتفاظ بالبيانات\n"
        "سيحتفظ مزود الخدمة بالبيانات المقدمة من المستخدم طالما أنك تستخدم التطبيق ولفترة معقولة بعد ذلك. إذا كنت ترغب في حذف البيانات المقدمة من المستخدم التي قدمتها عبر التطبيق ، فيرجى الاتصال بهم على ahmadawad2023@gmail.com وسوف يردون في وقت معقول.\n\n"
        "أطفال\n"
        "لا يستخدم مزود الخدمة التطبيق لطلب البيانات عن قصد من الأطفال دون سن 13 عاما أو التسويق لهم.\n\n"

        "لا يخاطب التطبيق أي شخص يقل عمره عن 13 عاما. لا يقوم مزود الخدمة بجمع معلومات التعريف الشخصية عن قصد من الأطفال دون سن 13 عاما. في حالة اكتشاف مزود الخدمة أن طفلا أقل من 13 عاما قد قدم معلومات شخصية ، فسيقوم مزود الخدمة بحذفها على الفور من خوادمه. إذا كنت أحد الوالدين أو الوصي وكنت على علم بأن طفلك قد زودنا بمعلومات شخصية ، فيرجى الاتصال بمزود الخدمة (ahmadawad2023@gmail.com) حتى يتمكنوا من اتخاذ الإجراءات اللازمة.\n\n"

        "أمن\n"
        "يهتم مزود الخدمة بالحفاظ على سرية معلوماتك. يوفر مقدم الخدمة ضمانات مادية وإلكترونية وإجرائية لحماية المعلومات التي يقوم مقدم الخدمة بمعالجتها وصيانتها.\n\n"
        "التغييرات\n"
        "قد يتم تحديث سياسة الخصوصية هذه من وقت لآخر لأي سبب من الأسباب. سيقوم مزود الخدمة بإخطارك بأي تغييرات تطرأ على سياسة الخصوصية عن طريق تحديث هذه الصفحة بسياسة الخصوصية الجديدة. ننصحك بالرجوع إلى سياسة الخصوصية هذه بانتظام لمعرفة أي تغييرات ، حيث يعتبر الاستخدام المستمر موافقة على جميع التغييرات.\n\n"
        "تسري سياسة الخصوصية هذه اعتبارا من 2024-04-30\n\n"
        "موافقتك\n"

        "باستخدام التطبيق ، فإنك توافق على معالجة معلوماتك على النحو المنصوص عليه في سياسة الخصوصية هذه الآن وبصيغتها المعدلة من قبلنا.\n\n"

        "اتصل بنا\n"
        "إذا كانت لديك أي أسئلة بخصوص الخصوصية أثناء استخدام التطبيق ، أو لديك أسئلة حول الممارسات ، فيرجى الاتصال بمزود الخدمة عبر البريد الإلكتروني على ahmadawad2023@gmail.com.\n\n"


    </string>
    <string name="action_settings">Settings</string>


</resources>
